Hola, me llamo Jorge Carlos Martin ( estudiante del Santiago Henández año 2020-2021 ), y este txt es para explicar los archivos de mi proyecto:
    Este proyecto esta hecho con docker y laravel por lo tanto se necesita un docker para hacerlo funcionar.
    Las carpetas 'DB' e 'init-db' son para las bbdd, si no se contiene esos archivos, las bases de datos no funcionan.
    En la carpeta 'laravel' está contenido todo mi proyecto.
    En la carpeta 'MemoriaYPower' está la memoria del proyecto y el power point de presentación del mismo
    

